入嚟講下你隻狗食緊咩糧

屋企養緊隻哥基女，本身由細到大都食緊Orijen嘅狗糧
最近聽人分享話生肉好過天然狗糧，營養好d又會無咁肥就想幫佢轉

想問下大家餵緊隻狗食咩
有無人試過K9, Stella, Honest Kitchen呢d牌子嘅凍乾糧

問問題要先貼隻寵物相以表誠意
識唔識規矩???

狗肉

咪係 連圖都乜
點知佢要食咩糧

食緊honest kitchen，但應該唔係生肉嚟（睇過佢個網話有煮過），用嚟減磅真心唔錯

係粉加水開成糊仔咁，成日覺得好似唔夠肉俾隻狗食咁